突發！Windows出世紀帝國4!!!

希望唔好好似三咁垃圾啦

軍營：嗚work

打錯，係microsoft出先啱
今次好似冇透露咩年代，唔會真係二戰下話？

win10獨占

垃圾trailer
同ppt有咩分別，我屌
完全咩資料都俾唔到

announce trailer

之前先話重製1

你咪出面睇十隻game ,邊隻announce trailer係咁囉

唔係下下都要ubi咁整條trailer出黎嘅

整到ubi咁 一陣差少少都比人屌到飛天

睇個樣似中世紀至發現新大陸，至日本掘起

希望個對戰系統可以去番第二代咁高質。。。

連條片啲鬼都有講
that's wasnt really a trailer for aoe4,so much as an overview aoe123

是撚但啦，佢肯出已經皇恩浩蕩

伐伐伐伐木工

拜占庭聖騎士上線啦

話說2係咪重keep住有更新

wololo

其實3都好玩

This is too hard

係喇係喇
死都要人認同你

三有幾垃圾？

物理效果幾好, 但操控無2咁好

hunhunhunhunhunter

29)肉腳

11

15,15,15,15,15,15,15

Total war好玩d
個人意見only

其實三唔差
係二太好玩個standard set得太高

Pepperoni pizza

出AOM2啦

希望可以keep返匈奴

give me your extra resources

主要三樣野
配置當時要求太高
加咗新系統卡片
科技太先進令到帝國味冇二咁濃

二難學難精 啲中級ai都打巢新手
三有卡片 相對易啲上手

其實都無左果種感覺啦,以前好玩係因為成班人係網吧一齊打,依加仲有無網吧?

Big daddy
How do you turn this on

推

究竟係重制1淨係真係有新世紀

how do you turn this on

話明announce trailer 死又拗

攻擊敵人，衝呀

咪係 佢又唔係第一個咁做 都唔明有咩好拗
之前有段valve 出嘅dota2卡game trailer咪又係咁

Both, 10月出重制1, 依家宣布出帝國4

Aoe3既問題係無左aoc個種爽快
可能我唔識玩啦

重有得down aoe咩

屌正呀

10月19出第一代4K重製

三既問題係操控食左牛油咁撚慢
其他都ok既, 係少帝國味

我幾like 3個卡牌組合

Aoe3卡片系統其實幾好，令每個民族唔只得封快城快帝快，雖然都會有所謂嘅最佳套路，但起碼有啲變化
係建築上限同埋生產上限最on9姐
無限金肉又係

卡牌真係兩睇
的確令到戰略選擇多咗，但係要升lv先解鎖到勁卡呢個設定實在太on9

時代係順住去
結論: 今集係 一戰

我覺得aoe3真係痴撚線
個畫面係12年後既今日睇返依然唔過時
好似食左防腐劑咁

係
再唔一定某個國一定rush 或者長期戰

呢個知呀
我rush用土火10分ko左對面3個，有個自己友問我點解冇田都咁快有兵

我反而覺得3先有種建立國家既操縱感

2全部都係快攻冇呢種感覺

同埋3d畫面宜家睇都好靚

好似話太靚所以搞到當時好多人玩唔到

依家先知有出AOE3
我仲玩緊AOE2 HD

屌你

3既卡片系統變化大
就算同一個國家 都有n咁多種玩法 玩極都唔厭

野戰炮一野轟落人地隊步兵度

佢d中立營地寺廟個d好靚 放大睇好有feel

希望aoe4個背景喺ww1,ww2+Cold War

城鎮中心: shit hoooo

船有上限但係又唔計人口
倒不如直接計人口冇上限
其實只要執一執個視角
平衡一下兵種卡片
在加大人口上限仲有改埋上邊啲on9野
已經可以再出
Btw
嗰種以火槍壓制近戰兵嘅無力感好正

英雄：今天我就被記錄為勝利者（國語）

aoe3當年電腦廢玩唔到
今次準備好哂等四代

火槍喺三太屈機，反馬輸出拆屋一腳踢

隻GAME想紅既話, 應該本體免費, 其他國家用DLC方法賣

例如,英國,中國,法蘭西,西班牙,埃及,印度呢D多人口既傳統古國免費玩

DLC就係蒙古,日本,朝鮮,葡萄牙,瑪雅....呢D就要收費國家

有聲post

想要AOM多啲

希望有專用Surface pen玩AOE

可以規劃路線唔駛一定直線走

最弊age2就有火槍，age3先有你個推

英長弓唔係可以屈到火槍咩？

利伸當年冇買dlc ， 個時主玩英國同土以其

鳩up片

手機難控d
我覺得佢整多D寶箱解鎖SKIN
學下其他MOBA GAME個升LV獎勵天賦系統
有機會將呢類rts game推番紅

咁玩法你玩埋我果份

有冇人有玩過NDS 隻aoe

滾回世紀帝國 I 去

三有土耳其?
鄂圖曼?

長弓要有地形優勢先屈到
一俾火槍埋身就gg

土耳其好似連村民都好打過人

火槍行得慢而且好易俾散兵三槍啪死

lm

留名

遊戲畫面, 設定全部都無

應該開發都未

等到2046有得玩

原來係整homeworld間工作室整 咁我期待啦

幾時出ron2呀咁

無人覺得3好玩?

淨係呢個po已經一堆
不過少人玩個2係事實

2代打人咪又係用2百人口
較太多最後又係lag機
ms跟本無整好過2代個engine
btw2代咁紅係當時係RTS時代，咁啱佢又多老翻
3代個時大家都去玩其他啦，spec要求高，老翻又少，加上卡牌系統，搞到新玩無得即刻build up一套完善打法，慢慢啲人覺得麻煩咪無玩。
但其實3代好玩過2代，2代無乜變化

2代我冇認真玩
聽講要玩得好基本上有晒方程式，一定咁行，行慢行錯步就等收工

30

不如約戰玩3

有約戰區好耐了

整好第二代HD版個engine先啦好嗎
人口太多就LAG GAME

29

講遊戲速度3代一定快過2代先啦
你估條條友都打黑快封快咩
3代升到有滅人戰力都只係10分鐘內嘅時，仲要無較快速，2代只少都上城啦

我覺得會比中國屈返轉頭
火槍被諸葛弩克制，佢又有距離超遠嘅hand mortar可以秒殺炮

炮兵打樓

一路都覺得2係垃撚圾

支那個extension見到都覺得廢

我都係槍兵護航
後面發炮
騎兵另編一隊, 同人打既時候, 令騎兵兜後打人地炮兵

win 10 will rise , win 7 will fall

AOE 同war3 兩大回憶

出aoe2 hd已經一堆死忠仆住買
何況係正統續作

而家D人買GAME鬆手過以前, 唔少人都肯買返正版
可能俾XBOX360同PS3影響左

PCGAMER消息

Age IV is a separate project to Age of Empires: Definitive Edition, the remaster of the original game that was announced at the PC Gaming Show at E3. As part of the announcement, we also learned that remastered versions of Age of Empires 2 and 3 are in the works.

AOEHD 個間野整既AOM HD 嘛

remastered versions of Age of Empires 2

必買

近年好似多咗人買正版GAME

因為steam

一黎方便, 二黎以前細個小方法接觸正版, 見廿蚊隻都唔會諗正版呢樣野
三黎個陣老翻都可以上MSNZONE 連線

而家有能力, 隻GAME 又唔係糞作, 正版支持好應該

人大左有收入，幾百蚊買個情懷都抵

重製番2，加啲新國家，去晒d bug, 加強線上對戰，再額外加啲新玩法，兼比人convert舊版自製地圖去新版，應該會幾多人玩，可能勁過你整隻新版本

今次係唔係現代戰爭

咪係，隻game係正嘅自然有人買，最撚憎dlc, z好地地一隻完整嘅game比用家最完整嘅體驗唔得，係要拆散晒搵陰質錢。

而家隻2HD 咪就係加左新文明同改善左連線

hd咪係
只係新國家以dlc形式出

鬼佬講就等如係岩

世紀帝國2其實好公式化
大家鬥快上城

見到織田家家徽

神作

電影trailer

變rise of nation

Aofe都未得閒玩

只有靚左，無其他add values wor

公佈左2,3都會重製

三咁少種族 咁少科技 咁少建築物

又無城堡 點講都差過2啦

咪on9喇，廿年前班打工仔咪又係買老翻

1隻兵佔3個人口 無曬2果種氣勢

有美帝

Aoe3我地成班fd都正版
而家隻碟都重係到

眼殘睇錯

咁睇你定義係乜, HD版都有 fix 返D數值, 平衡D
仲有加新兵種, 而家新個堆花樣已經變左好多

記得嗰陣淨係識用法國去OP
後來部族好好玩

兩隻完全唔同性質你提嚟做乜
回合制嗰度舊係唔可以急，要慢慢諗，真係落場打先講求轉數
AOE系列就由頭到尾都玩轉數
同埋多人連線嘅話AOE係難玩好多

未玩過3 但3個玩法好似冇咁快個節奏

好似幾抵買

2 真係神作
3後尾太現代化，同埋真係需求太高

HOW DO YOU TURN THIS ON

不過我覺得太現代唔好玩

古代吸引d

相反

老番狗仲聲大大...屌你啦

細個玩老翻大多數因為無錢
出咗嚟做野都仲dl game就...

AOE2咪又係要收錢…
係以前盜版風氣盛行
SPEC要求低
依家黎講，買game方便過DL game多多聲，同埋支持正版先有更新

可以一試 不過要有朋友一齊玩先開心

今集唔係由Microsoft ensemble 或者hd嗰班人整
而係由Relic Entertainment
啫係整Company of Heroes間公司,
希望唔好好似COH2咁出事

下，3dm dl落黎即解即玩wo
我仲砌左隻nas用黎down game
行埋command方便過steam

steam真係方便左 二黎而家dl翻版比以前麻煩之外 d用家對網絡安全意識又高左
少左人dl老翻

幾時出

連登好多送禮勤

啲畫面其實都係麻麻
根本無執得好靚

多左中國文明

BTW AOM 神作來，3D畫面到今時今日睇都唔落後；有AOC的快感，但冇AOE 3的複雜。

唔知點解紅唔起

個人覺得神話野唔係人人啱
我有買但玩幾野，見到d神佢識我我唔識佢

手機大把用羅馬做背景的類似game，但冇一隻真係紅。手機根本就冇快感，加上要科金先勁，都唔係打技術

AOM的確比AOE3更有AOE2神緒，節奏感同平衡度都ok，不過神話始終唔係好大眾化，而佢又唔係好似LOL呢d可以完全FF要base on少少史實所以有少少兩頭唔到岸

MS如果唔係白撚痴，佢地係一定唔會參考任何手機game
AOE4應該係正正當當既舊世代老屎忽RTS重生作，如果平衡度整得好係可以上番去以前AOC響電競比賽必玩作呢個位

我覺得關個防破解系統事

以前批GAME, 一出秒破, 我都唔會買啦
宜家好多大作都有反破解系統, 想要完美破解都要等半年至一年

所以呢2年我都冇DOWN過開心版GAME了
因為怕煩, 又要破解又要D PATCH更新

aoc3真係整得勁靚勁detail
我唔識玩即時戰略game, 但個時控住堆火槍打人，睇住佢地入彈覺得好爽

最大原因係我地有錢左，當年的中學雞都已經出來振工，咁幾百蚊買隻game都拎得起。

垃圾老翻狗加5p弱智名

aoe3 好多時一下直接推爆
打交一d都唔激烈
反而海戰就真好玩
試過4打4 打左成個鐘都上唔到人地岸
咁先有打架feel
仲有個革命真係垃圾黎
完全無撚人 又要出

關撚事咩，只係懶
當年老翻碟個個細場都買到，AOC普及程度係間間舖都有，或者可以叫friend抄
再者就算正版都只係百幾蚊，加埋隻expansion都係三舊水之內

aegis

以前仲難破
岩岩出隻波斯王子3果陣果隻光碟機加密要抆碟機頭先crack到同deadspace1一樣要等成年先完美破解

家陣最威果隻Denuvo俾人一個月收皮

係咪mac 肯定玩唔到

我開頭都唔識神話人物，但玩玩下就開始中意，大學JUPAS仲放左神學入 band A

BTW 玩左咁多年都覺得北歐最有快感，用士兵起屋，一路打上去路起軍營爆兵，真係好爽。後期用Loki 響人地後花園起廟，一出就出三四個巨人

分分鐘得win10玩到

主力係俄仔
支那淨係識抄

bootcamp啦屌
其他game我會懶搞，AOE4一定唔會覺煩

唔講咁多

睇高手玩aoe仲爽過自己玩

大家睇清楚今次係同relic game搞

relic game係善長創新同寫實風格
而佢遊戲性同平衡性方面係比較普通

今次節奏上好大機會同前三集唔同

11
11
11
11
11
11
11

玩返aoc啦

一隻game幾好玩都會厭既
當年日煲夜煲 煲足幾年
呢家得閒開黎玩下就得
但已經唔會搵得返對呢隻game既熱愛

Robinhood

有魔戒game都好似佢

北歐好好用。起城鎮再起兵工廠，又繼續生兵。
一堆火巨人又係勁。

正

係咪可以用現代中國
殖民時期-->城堡年代-->帝王-->殖民年代
咁升法

我覺得好難比較 兩隻game玩法唔同

佢真係狗唔答8

最快要一年半載先發售
要儲定錢買新機新mon
然後一次過買四集重制版收藏了

Aoe2真係上曬神枱
想當年一堆不列顛長弓手

啱啱出都都要重製？

英國長弓真係好型
遠距步兵既代表

一至三出4k重制

不列顛上到帝真屈全場
但無乜資源優勢 一定要有人保先得

6+6

睇幾多人口
AOFE有1000人口
屯到3,4百隻較巡邏真係幾隊肉騎都埋唔到身

AOC果時係咁睇高手REPLAY，WDD果D如果係呢個電競時代，可能都可以做職業選手

可能? 佢係香港史上唯一一個真係有世界級實力既gamer

無fb 依d平台 都可以打到出晒名， 我電腦仲有佢d save 檔留底

佢贏完比賽後，唔知係會考無練習定咩事，到後期都輸多贏少
有無人識佢？想知下佢無打機之後點

東亞有日本 但係就冇支那

我其實響佢上位之前見過佢，佢出過去我地AOE1已經開始玩既老屎忽飯敘，當時佢好似都未太識玩
屌拿星都起碼十七年前，應該係AOC出expansion頭一年

HCCC

Loki 簡直係戇鳩既
同佢打打下會無啦啦變幾隻巨人出黎
仲要變乜係隨機嘅

鬼佬講咩都啱，條撚香嫁

講真我個時開唔倒驚

請請請請請給我食物
嘿～嘿嘿～嘿嘿嘿

重製下GTa就好

31
11
29
5
5
5
5

最痴線係出神獸可以零秒訓練，加上中後期打得快就多眷顧價，基本上可以無限千幾血的巨人。

會考完點？果時電台訪問，佢好似考得麻麻地，會唔會而家只係普通文員仔

請給我玩精

你啲垃圾無要求唔緊要
唔好撚阻住地球進步

唔知，應該都要立心唔玩如果唔係飯都無得開
當年就算世界賽都唔係太多獎金獎品，又無咁多昆水電莖商品sponsorship，又無平台自己問開stream儲fans吸水，姐係幾勁都只係普通bonus唔可以搵食
嗰時最勁既泡狗koven好似都唔可以全職

aom 就連劇情都好好玩
啲故事完整同投入好多
臨尾隻泰坦好撚屈

請給我黃金

gameplay呢

樓上講咩用手機GAME 去出死番去玩電話D弱智GAME啦

英國長弓兵

歐亞北美都十幾個民族 加埋唔同卡組真係有排玩
同埋點會無城堡
城堡個優勢係aoe3更加突出
進可攻退可守
人地起一座係自己基地隔離真係頭都痛埋

其實3都唔錯
成日比法國重騎屈住打

神話世紀我爆機過幾次

3 三個系列既民族差異都幾大

可惜美洲土著人氣好低, 冇咩人用
其實好勁

全部係top tier嚟不過冇人想用

新電競熱門?

只識玩AOM打電腦

中國幾屈機下喎
打電腦都比朱雀屈
搞到我要去搵個新PATCH改弱番佢
只係自己玩

一次出三隻火巨人真係屈機，不過希臘啲英雄平靚正，要反制其實唔難，亞特蘭所有兵可以直接變英雄，造一堆弓兵英雄出嚟，乜神獸都未驚過

交易站每個國都可以起
不過土著有得起祭壇跳舞Buff訓練速度同戰鬥力
同埋啲建築物有啲特別嘅制, 撳咗有特別科技同兵出

淨係想問一樣野
How do you turn this on?

點撚解你識教著佢架

直視暴之根源，別為義人傷悲

AOC 比我既感動已經冇任何一隻比到我
想當年神手綠阿 好難搵番果種感覺

同電腦打，最鍾意一開始就先起船，然後撘船去一個島仔建立帝國。

進可攻退可守

AOE3 我結論係近攻兵除左早期擾亂，都唔知有咩作用，火槍兵好快就出黎

當年我既樂趣只係升級後睇城市，得返look下景觀
好似巴黎聖母院有鐘樓駝俠

3 去到後期， 一隊兵入城， 30秒就同你拆晒所有野..

我諗差唔多咩game 城堡都係進可攻退可守架啦

當兩隻唔同game咁玩算啦.

近戰騎兵早期可以屈機動性騷擾甚至擔任主力
後期主要負責包抄同打亂對面陣營
普通近戰步兵早期多數負責拆遷同保護弓弩
後期除咗護炮就真係無乜用
其實都幾符合火器淘汰冷兵器嘅歷史

後期人哋多數起晒牆, 冇咁易拆到

舊版太多科技可以升級, 又學院, 又工廠, 然後每個建築物又有好多野升, 好複雜
希望可以學下SC2, 簡單D

俄國好難玩
都係鄂圖曼同法國易玩啲

呢兩個國最易起手

出免費玩會令對戰平台小學雞化
出緊4 5百一隻再2-3年1隻expansion好過啦
好似D3咁 有玩開果D其實唔算貴 幾百蚊game玩你幾年

其實係咪依家d人玩垃圾手機game 搞到唔食屎就唔聚財
下面有d又話整寶箱，整lv，要griding unlock 野
要佢整skin 整剩，不如直接俾mod tool 人仲實際啦
其實簡簡單單，整隻好game， full retail 都大把人狗沖啦，免費反而會引成炸人走場，外掛

不過我諗bill gate 係為口齒唔係為錢出第四集嘅
佢前年定舊年嚮reddit 應承左人會考慮下出續集，依家找數

三好撚好玩，中國舊漢軍改革

中國啲兵好弱

趣味音效31
趣味音效11
趣味音效1

同俄一擔擔

但係好平同好多
舊漢改革之後冇人擋得住

希望可以好似rise of nations咁古代打到現代

其實玩得耐你就覺得唔多野升架啦
真正要升通常得兵工廠既+攻+甲
學院就睇情況升級 玩弓兵既就升彈道學,化學

Howdoyouturnthison

請問有冇link aoe3

做手機game 一定好少人玩，下下要科金，你玩埋我果份算

好似之前先出咗隻有aoe個朵既手機game
出到嚟完全唔係個回事